ATV係咪已經取代獅子山精神 ?

亞視永恆